是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

貼錯

咁好餸

角落生物好可愛

no

男人老狗拎隻公仔出街食飯 痴撚線架你

尼斯湖水怪？